pessoa!!!!!😮

生活畢竟是一次偉大的失眠
0！0！0！0！——0！0！0！0！0！0！ 0！0！0！——
0！0！0！0！0！0！0！ 0！0！0！0！0！0！0！0！

呢十首佔得24%

我係1仔！